愛國愛港嘅黃絲全部入黎

共產黨既維穩方法，黎黎去去都係果幾招
對國內既文宣都係將香港既內部政治矛盾，扭曲成 分離主義嘅外部勢力矛盾。
同時間 警察唔方便出面做既就用黑社會同‘愛國’人士做醜人，然後用群眾鬥群眾做包裝。

解拆方法 就係 打著紅旗反紅旗
同共產黨爭奪 「愛國」話語權。

首先而家我地的確唔係搞緊獨立，反送中運動即使係革命，都係保衛一國兩制，係制度上既革命。所以五大訴求本質上同愛國係可以並存，而且可以將反送中同守護一國兩制綑綁。只係而家香港人對國家身分認同感低，所以唔會有人講愛國。但而家反送中片地開花，各行各業，連銀髮族都出黎 反送中，點解唔可以有愛國人士反送中呢？我地要再托闊我地既想像力！

實際行動其實好簡單，只要用咗愛國既符號，做翻平時返送中做既野。例如攞住中國國旗 ，著哂紅色衫 , 照舊示威, 照提出五大訴求, 甚至 光復香港，時代革命 都可以照嗌
好處係一個擾敵之法，攞咗國旗之後 差佬唔敢打你 黑社會或者大陸人都唔知你係唔係 打咗你又驚畀人影到相, 第二 當進行抗爭 ,任何人鬧你哋嘅時候, 都可以問佢哋愛唔愛國 佢話愛國嘅話, 就話而家我哋維護緊鄧小平提出既一個兩制. 甚至文宣都可以搬鄧小平出黎，打住 保衛一國兩制 既旗號反送中。

雖然大陸既民意無論支唔支持香港人反送中，對香港既抗爭無直接分別，因為共產黨會高壓打擊香港係必然既。但既然共產黨先係香港既最大敵人，分化大陸人對香港人必然有利。打著愛國旗幟向大陸反輸出革命。而家習維尼行緊改革開放回頭路，搞到內憂外患，我地何不搬翻鄧小平呢個改革開放總設計師出黎，幫大陸人溫故知新，刺激一吓思考？

愛國愛港
保衛一國兩制，
堅持五大訴求！

我都覺得輸出革命係好重要，但又唔知應該點做好

Push

大陸格鬥狂人徐曉冬撐港年輕人，諷《環時》後遭公安「請喝茶」

曾經踢爆中國武術界造假風氣的「格鬥狂人」徐曉冬，日前大膽在網路發表「撐香港年輕人」的言論，更暗諷《環球時報》失禮於世人前，最終卻遭公安「請喝茶」，幸暫時仍安全無恙。

徐曉冬在直播中表示，他不希望、也不相信香港有那麼多「暴徒」，直言「很多暴徒都是假的」。徐曉冬表示，香港那些年輕人都是有為的年輕人，而有好多「暴徒」甚至不是香港人。徐曉冬表示，「某人被打了，我支持什麼什麼，你們打我吧……最後身分發出來了吧，真他X丟人！」，此段發言疑是暗指《環球時報》記者付國豪遭人起底疑是國安單位的「臥底」。

徐曉冬又針對公開撐警察的中國藝人，指很多中國藝人，其實都是香港籍，直指那些人是「愛國賊」。徐曉冬表示，「自己查查，有多少（藝人）都是香港籍的？你們罵半天香港人，你們自己都是。」；「很多明星影星，你敢站出來曬曬你的國籍嗎？好意思嗎？」

然後他霸氣強調：「我的朋友圈，誰在試圖分裂國家，抹黑香港同胞，惡意誇大各別事件的各別壞份子，滾出我的朋友圈！自己解決，千萬不要被邪惡勢力蒙騙！造成香港同胞和大陸人民的互相敵意對立！」最後，徐曉冬表示，「記住別在我面前說港澳台同胞的壞話！小心大嘴巴煽你！」

可是徐曉冬的激烈言論，最終卻換來被公安「約喝茶」的結果。其原定直播的時間，據網友指因為徐還在公安局而取消。後來徐曉冬在網上報平安，指自己還活著。

《環時》記者香港機場遇襲 官方初高調譴責後降溫

深圳居民表示聽到十點大叫